點解超人戴副眼鏡WW紮條馬尾就無人認得？

認suit唔認人？
咁蝙蝠俠做乜戴面罩又變聲

太暗睇唔到

Because I’m Batman

啲人唔夠深度囉

因為冇人會覺得自己身邊既人就係Superman/ww

Rich